原來真係有人係咁撚on9

今日有新同事返工 琴晚搞成咁
大家都傾下呢個話題
點知新同事話佢有內幕消息
咁大家都好緊張啦想知係啲咩

佢話：班示威者全部都收哂錢

估唔到真係有人係咁撚痴線
因為身邊都冇咁嘅人
佢睇落正正常常後後生生咁

但我地已經唔會再同佢解釋唔會同佢嘈
因為佢擺明係智障 講都只會嘥口水
繼續做我地覺得啱嘅事！

香港人加油